iPad pro 買17年定等18年

求眾巴打意見，想出部iPad pro 10.5
咁上網搵下料，發現好似18年又有機會發怖新iPad pro，畀著你地會等定係早買早享受？？

正評：等
負評：早買早享受

等ipad pro 2019

年年都出架咩

有機會嘛 樓主係咁講

新版仲有咩新功能可以出？

識等一定等2020年版

2021

如果3月唔出就買

屌 買就即刻買啦 ipad功能可以差幾多
用起上嚟完全冇分別 只係可能輕小小

出新買舊平幾舊，ipad 用唔差太遠。

想知今年會唔會出新iPad mini

1617差個pro motion 都算差得幾多

攞嚟專業做設計就有分別

等到2036先

上網見佢有寫 但英文唔好可能譯錯

可能係spec 變就完

我都係咁諗，儲定錢買

2046年版本好似有核電
充電1秒鐘、打機8小時
仲有放大縮細可調教screen
當佢iPhone用又得、放響客廳當tv亦得
價錢都仲係1999美金一部
你依家做early bird只需要999美金
到2046年就可以馬上擁有

2030年版啦

買air2

All display